勾手指尾2017版再現江湖

大家記唔記得當年有兩個傻閪cover勾手指尾

我勢估唔到今日會睇到有人會唔驚柒
不自量力咁cover

Heyo 把聲已經唔叫好
估唔到仲有人難聽佢過

利申 heyo fans

但今次又唔係真係咁難聽

吓你有無聽過原版架
呢對肥閪好撚難聽
個肥妹就好少少
個死肥仔真係

推